色老闆性侵女會計被活逮 竟將內褲丟窗滅證

色老闆性侵女會計被活逮 竟將內褲丟窗滅證

新北市中和區一家公司蔡姓負責人跟公司女會計交往同居多年，2012年9月分手後，蔡男在辦公室垃圾桶發現事後避孕丸盒子，竟醋勁大發，跟女會計爭吵，還強脫她衣物用手指性侵，甚至變態要她「聞聞看，自己有多臭」，有人聽到女會計苦喊聲報警，警方趕到現場後，蔡男為了滅證還將女會計內褲丟到窗外，事後卻辯稱女會計自脫褲襪丟他，但新北地院不採信，今依強制性交罪判蔡男2年徒刑。

判決指出，蔡男（50歲）在中和開設公司，2006年跟女會計交往並同居，2012年9月分手，但女會計仍在公司任職，2012年11月6日上午，蔡男在辦公室垃圾桶發現事後避孕丸空盒，竟醋勁大發，拿走女會計手機檢查，兩人為此爆發口角。

事後蔡男不顧女會計抵抗，強脫她衣物，用手指性侵長達15分鐘，還放在女會計鼻子前面說「聞聞看，自己有多臭」，直到隔壁公司人員聽到女會計哭喊聲而報警，警方趕到按門鈴大喊：「你再不開門，就要破門了」，蔡男一時情急，還將女會計內褲丟出窗外後才開門，企圖滅證。

新北地院開庭時，蔡男否認犯行，辯稱女會計遭他控告侵占貨款，才自己脫下褲襪丟他，並誣陷他性侵，但法院查出蔡男遭警方約談後才告女會計侵占，且女會計胸罩內側驗出蔡男DNA，加上蔡男辯稱女會計自脫褲襪丟他的說法令人匪夷所思，因此判蔡男有罪。仍可上訴。（孫友廉／新北報導）

台灣啲解釋好睇過今時今日啲港產笑片

聞聞看，自己有多臭

有哂畫面

Goal!!!!